唔該連仔del lo 比人fake鳩左

Breaking news: 林鄭月娥初步確診武漢肺炎

淆撚到，等仆街啦你

我最支持政府

小學雞

睇人仆街最撚開心嫁啦

你支持政府?

‎認住呢班出賣香港人既仆街，9月踢走出賣港人既建制派

報警 好不安

Del得咁撚快嘅

無花生啦

YouTube 戰線告急！！黃色YouTube被人針對！請求支援

淆撚到改埋名

柒到最支持政府